今日濫捕證明左POPO暫時未有方法化解和理Shop

點解濫捕
因為佢哋分辦唔到今日真係shopping 定有行動既手足
但最後d 商場又真係早收
所以佢哋頭先係旺角鳩拉d 未返屋企既後生仔
想激刺勇武手足開花
呢度請大家保持冷靜唔好中伏

暫時請大家keep 住和你shop
但有d 位我覺得可以改善

唔好black bloc
唔理你係想做嘢定純粹window shopping
你一bb 或者黑衫戴口罩基本上可以confirm 你係target
商場一封晒出口周圍又咁多便衣基本上好難走

唔好屌狗
商戶落閘其實就任務完成, 屌黎冇意思, 只會俾時間佢哋圍捕

有防暴出現就請準備撤退
一有green object 基本上都一定會鳩拉兼打人
呢個時候一定要最少同佢哋有段距離
有危險即走

商場半關都要走
都係安全問題, 完成任務請轉場

唔好期望POPO 會講道理
講道理就唔會濫捕鳩拉, 就算你係真shopping 都可以出事
見到POPO 就請留係安全嘅position

我唔係勇武冇資格評判
但真係好想講, 如果我係POPO 我會最想見到一堆black bloc 人口罩人入商場, 封晒出入口慢慢捉
理大一戰已經證明左唔係人多就安全
下下百幾二百個手足被捕呢場運動就完架喇
請大家智取唔好硬碰
要不被捕 不流血 不送頭

12.31 和你拖
1.1維園見

屌唔屌狗同走唔走到真係2件事,咪吹淡風

其實和你shop 同和你suck 黎明行動性質一樣
合法又有成效
但和你suck 太遠又有禁制令
黎明手足好難keep 到好早起身
今次和你shop 成效未必好高但都係一個比起遊行或者開花安全好多嘅手段, 但相對都要人多先得
請大家都支持個活動

SHOP商場戰略檢討與重點 幫手share

1) 12點好撤，再留係度攬炒指數低
咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咁唔該你地今日咪撚再要呀寶出動

2) 落閘就目標已達成, 可以轉場
商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前
尤其是商場入面，例如琴日ＹＯＨＯ已經比人回馬槍左起碼3-4次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈
琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

24號海港城我在場
POPO 衝左上3樓拉左幾個手足
其實d 商戶都開始落閘
但其他人仲留係度屌
結果POPO 發癲又拉多幾個
呢d 事其實可免則免

推

仲要諗方法一放假自動波出黎集人

我其他post 有講過
和你shop 有大搞到主線任既價值
初初搞規模細係因為個個以為係和你lunch 和你唱之類keep 士氣既活動
今次證明可以試下行動升級

對，目標為本
用啱嘅方法達到目的就得，避免節外生枝
和你shop目的係攬炒經濟，就避免同時勇武

唔同環境就要打唔同既仗
有時要快是， 有時要人數頂撚爆佢

同意落閘就走得， 真係唔好戀戰

街坊look

所以屌唔屌其實唔係問題,屌到唔肯走先係問題
屌狗係一定要,但要睇安全

我建議shopping look
唔怕煩可以拎埋個shopping 個d 紙袋入面又真係有貨
到時連我都分唔到係真手足定客

認同

突發奇想
手足window shopping 前去黃店真shopping
咁件野拎得走多數有個袋仔俾你, 最好keep 埋單send 俾屋企人/朋友
到時你就接近完美咁扮演一個shopping 路人甲